歡迎巴絲 想買部相片打印機 求推介

雖然話現今科技
好多工具可以儲相
好似google drive嗰啲
但我想買部機玩印相
將當時當刻最靚嘅事打印出嚟做留念

拎嚟整貼紙 明信片 相 都得

唔知各位有無咩打印機介紹？
最好可以隨身帶住 像素唔太差

我見網上好多推介 canon cp910
雖然拎出街難啲但有無巴絲有用？
評價如何？

隨身拎嘅又有咩好推介？

up

歡迎係點解

我都想買
見有個fd買左部可以即影即有
又可以連藍芽print相
好似幾正